2201 急！太子旺角即撤 ！

有朋友係現場打電話叫佢地撤 有水炮車

推

推啊

水炮車呢?

邊架係水砲車

5.5貨車當水炮?柯柏木定都柏林?

由佢沉 係TG收錯料